美制裁香港官員 其實一早放晒風比佢地走資

放風都放左兩個月...要走一早走晒

葉劉？？

走得去邊？ 😅
搬晒成副身家返大陸？

其實一早話制裁, D 官一早都走晒啦...有錢都....

返香港中銀個D..

中銀都要跟規矩

中銀同美國銀行無交易來往? 中銀唔駛換美金?

點解無人同我講

中銀一樣要靠美金結算

樓主小學畢業未

一係屋企床下底

中銀都唔收得佢d錢？

大學生。但中銀有中共保住

比美國有藉口制裁埋一份囉

咁佢可以變相制裁埋中國，因為會斷絕埋中國美金來源同埋美金嘅流通性

你真係唔識架wor
中銀都要用美金要做外匯 無得唔聽

走得去邊，而且斷佢地銀行服務先係關鍵。

打仗都似

走去邊?
先引你走去中立國瑞士 瑞士再合體技?

拎出嚟放晒喺床下底都得

唔比中銀用美元結算 做第二間昆崙姐或者每年罰你幾億咁囉
不過洗黑錢都罰HSBC幾億唔知呢單會姆多呢?

其實我覺得一早走左

樓主 係睇少美國定睇到中国好勁

收得 收完制裁中銀